全盛時期你地屋企可以有幾多蚊滋？

有次係煮房，啲蚊滋多到有一團團黑影飛黎飛去，
好似啲喪屍幾萬年冇開口，一開啲蚊滋衝出黎撞死你嗰種。
嗰時唔知有種煙霧彈殺蟲呢啲野，
就一條友拎住，一手一支殺蟲水，
成個Rambo咁衝左入去廚房，
360度環迴立體旋轉式地亂噴，
我好想大叫，因為真係好多，
但我知我一開口，就真係從而開不了口，
我唔想蛋白質過多。
最後，我數到有50幾隻。
我以為今次人蚊大戰，
我方取得壓倒性勝利，蚊滋會從始消失係三界六道眾生外，
但我太！天！真！了！
過左一日又係有一團團既蚊係廚房......
嗰一刻，我絕望了，
原來買殺蟲水既時間，都係快唔過蚊滋吹雞既時間，
所以我決定將廚房封印！
第二日，媽媽打電話比我，話已經ko哂所有蚊滋，
我好驚訝，心諗啊媽真係真上最勁既生物，
我問佢：「你搵唔搵到敵方陣地同源頭？」
佢答我：「哈哈，原來我打爛左隻皮蛋，唔記扔，所以生左好多蚊滋仔～哈哈 」
Hi! Auntie! 今次真係「成也老母，敗也老母」，玩_哂！
PS: 最近個天又濕又焗，又焗哂d蚊滋出黎了

買塊電拍開無雙好過啦
啪啪啪啪啪啪

真心想求有乜防蚊方法
電蚊拍以前roommate有用過
我見有啲camp site有部機仔 定時聽到啪啪聲 即係有蚊飛撚左入去死左

電拍要武黎武去，好攰姐！

是咪藍燈的！？我見有啲餐廳都有

真心冇咩用 殺係殺到 但醒目蚊總比蠢蚊多
唔焗一次霧佢地點都會無限復活